突發 - 英航 BA suspended all flights from and to Mainland China

"We have suspended all flights to and from mainland China with immediate effect following advice from the Foreign Office against all but essential travel.

We apologize to customers for the inconvenience, but the safety of our customers and crew is always our priority.

Customers due to travel to or from China in the coming days can find more information on ."

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

經香港轉機

好快block 埋香港

竟然係廢國先

日本最先包機撤僑
英國最先停飛鬼國

藍絲 : 咁多國家都唔封關，你香港封關 ? 老幾呀 ?

全中國湧去香港轉機

廢國去到最後根本就唔會用華為

咁咪呃撚到 華為坐晒貨....?

巴打你講到日落國唔呃就唔使坐貨咁

竟然係日落先

可能真係唔洗架......
你睇而家肺炎爆到...全國都大停擺......
個「春節」放撚到 牛年都未完仲邊有生產

仆街鳥

即時響香港轉機，唔該曬

突發 諗到幾個暗號去區分黃藍再賣口罩~

廢國首都依家都仲有好多3G盲點，仲5G

香港再唔快d封就黎晒香港轉